喉嚨痛 + 牙肉痛 Iboprofen 200mg 搞唔掂，有無更好的消炎藥?

喉嚨痛 + 牙肉痛 Iboprofen 200mg 搞唔掂，有無更好的消炎藥?
無藥物敏感，希望可以藥房配到
感謝各位巴打！！

Arcoxia

thanks! 一日三次？ 份量幾多左右？

一日一次60mg,對牙痛超有效